(召集) 6月8號遊行到HKBN總部

屌你老母